retake 2019 英文DSE

點樣有3

都就考就唔好諗咁多
加油